金鐘防暴狗上緊巴屎，兩架，唔知去緊邊

旅遊巴先岩

放上哨兵tg啦

推